{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094368",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "장미맨숀 조치원점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市の鳥致院邑の幸せ5道30 1階に位置した店では楽な気持ちで楽しく食事や飲み物を楽しむことができます。運営時間は毎日17:00~04:00までに多くの時間を活用することができます。多様なメニューで構成されており、多様な選択肢を提供します。ミッキクリームパスタとコチュクリームパスタはそれぞれ15,000ウォンでおいしく楽しむことができます。正統フライド・チキンとの胃袋天ぷら&焼き鳥は16,000ウォンで味わえおり、シュプリームクリームトッポッキとコチュクリームトッポッキはそれぞれ13,000ウォンでおいしくお召し上がり頂けます。ブービービビン餃子は15,000ウォンで利用でき、猟奇神殿、東大門(トンデムン)、トッポッキは13,000ウォンで提供されます。GOD積ドリタンは23,000ウォンに、イゴ、レアル・チャムポンタンは18,000ウォンで利用可能です。私のお母さんキムチチゲは16,000ウォンで利用可能であり、海兵チャパクリは7,000ウォンでおいしくお召し上がり頂けます。アイムファインシャベトゥは7,000ウォンに、ビールは2,800ウォンに、焼酎は4,000ウォンで利用可能です。また、パスタ+チキンSETは28,000ウォン、チャパクリ+チキンSETは22,000ウォン、鶏鍋+おにぎりは、20,000ウォンで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "このお店は鳥致院邑の幸せ5道30 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日17:00~04:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "このお店ではミッキクリームパスタ、コチュクリームパスタ、胃袋天ぷら&焼き鳥、シュプリームクリームトッポッキ、コチュクリームトッポッキ、ブービービビン餃子、猟奇神殿、東大門(トンデムン)、トッポッキ、GOD積ドリタン、イゴ、レアル・チャムポンタン、私のお母さんキムチチゲ、海兵チャパクリ、アイムファインシャベトゥ、ビール、焼酎などの多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ミッキクリームパスタとコチュクリームパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミッキクリームパスタとコチュクリームパスタはそれぞれ15,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "胃袋天ぷら&焼き鳥の値段はいくらですか？",
            "answer": "胃袋天ぷら&焼き鳥は16,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "シュプリームクリームトッポッキとコチュクリームトッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュプリームクリームトッポッキとコチュクリームトッポッキはそれぞれ13,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブービービビン餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "ブービービビン餃子は15,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "猟奇神殿、東大門(トンデムン)、トッポッキの値段はいくらですか？",
            "answer": "猟奇神殿、東大門(トンデムン)、トッポッキは13,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "GOD積ドリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "GOD積ドリタンは23,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "イゴとレアル・チャムポンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イゴとレアル・チャムポンタンは18,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "私のお母さんキムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "私のお母さんキムチチゲは16,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "海兵チャパクリの値段はいくらですか？",
            "answer": "海兵チャパクリは7,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "アイムファインシャベトゥの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイムファインシャベトゥは7,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビールは2,800ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "焼酎の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼酎は4,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "パスタ+チキンSETの値段はいくらですか？",
            "answer": "パスタ+チキンSETは28,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チャパクリ+チキンSETの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャパクリ+チキンSETは22,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "鶏鍋+おにぎりの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏鍋+おにぎりは20,000ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 797
    }
}